髮型問題/電髮一問，長期洗完頭，頭髮會三七開

想問如果電完髮，可否達至長期九一，十零狀態，即係想每次洗完頭，頭髮可以自動九一，十零分介。即係我想頭髮全部撥去同一個方向
有無做髮型屋既明白我既意思